[突發] 水樹奈奈嚟香港開演唱會

動漫迷期待已久嘅聲優歌姫水樹奈奈終於駕臨香港！「NANA MIZUKI LIVE EXPRESS 2019+ HONG KONG」將於10月26日（星期六）喺九龍灣國際展貿中心匯星舉行！粉絲們絕對唔可以錯過今次 Tour 嘅唯一海外公演啊！即上 了解節目及購票詳請。

Renowned anime voice actress & singer NANA MIZUKI announced her first live concert in Hong Kong on October 26 (Sat) at Star Hall, KITEC. This will be the only overseas show in her latest tour! Visit for more details.

NANA MIZUKI LIVE EXPRESS 2019+ HONG KONG
2019年10月26日（星期六）晚上7時45分 | Oct 26, 2019 (Sat) 7:45pm
九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall, KITEC
全坐位 All Seated HK$ 888 / 688
Live Nation Members Pre-sale: Aug 5 (Mon) 10am - 11:59pm
Public On-sale: Aug 6 (Tue) 10am

準備好搶飛

水樹呢個級數但係九展開

香港唔係好多人會俾錢聽日星con

終於等到

希望咪撚塞爆咗之後買唔到

點解係九展

唔通同紅館？ 咪又係我地班毒撚先會去聽姐

ACG不受香港社會多數人重視係事質
加上我覺得水樹奈奈把聲幾UN耳

事實

我覺得至少都要係博覽館開

上次真綾

九展

坂本真綾同牧野由依先係頂級
水樹奈奈憑咩

推

上次真綾真係去咁多次香港演唱會最舒服一次

正

鈴村太太miss左
但下個月有梶浦大媽

兩個都有買飛

nana點會塞唔爆紅館?咪衝出黎啦

肯定好難搶飛

幾時到我/牙祈

我miss咗梶浦
nana要出擊了

唉。。。

雖然爆滿先有機有下一次

但我驚真係飛都買唔到

@會員 nana

浘浦直接中左VIP，票都唔洗搶

搶呀

起碼都亞博啦
不過今次試水溫姐

九展個場咁細，預左搶唔到

憑佢大隻

之前台灣個場都有飛剩我記得

希望唔會買唔到啦

要拎定假搶飛啦dllm

可能係得九展有呢個期掛

果次喺台灣首場睇，個場細D音響好差，場外好多人偷聽

以台灣為例都係細場試水溫之後換大場

Aimer係大球場開 一賣飛就冇哂

何況水樹奈奈

九展不了

諗起上次搶Aimer飛就火

九展音響

九展照去

水樹一拳打撚死你地

希望買到

奈奈係一個地方開完下年會再開
今年個細場爆下年就會揀個大啲

Aimer賣到咁撚貴都賣得曬...
奈奈咁嘅價錢唔會賣唔曬啦
擔心下搶唔到好過

遲左5-10年
不過照去

Nana難得黎香港
幾貴都一定會搶哂

on9

有生之年系列

感動唷

舊宅表示，如果係十年前開你話幾好呢

其實香港真係無乜人留意開ACG

利申：I’m ready I’m ready

人生第一次好L驚黃牛

你地講到水樹好似過氣咁 淨係唱天使與龍都屌打啦

亞博有期

係呀過咗氣

啲飛留返畀我買啦唔該

清唔好搞笑吧

有冇人會去接機

如果知個期一定去

新加坡果陣我都有去接

過氣十世了 D歌又嘈 仲要8舊

不了

1pack 課金好過

好感動~好想聽佢同mamo live結界 同TM live革命機

革命機嘈到仆街 2條友鬥大聲咁

革命gay屯門大媽mode

西川貴教把鳩聲又係柒
兩條柒碌好似中國山區廢老唱山歌咁

咁老點睇=.=

現場版ETERNAL BLAZE可以J一世

然後有人串西川教主

終於開

YouTube 睇返ETERNAL BLAZE 正到出汁

唔中意個兩個到底中意聽咩？ 小倉肥？

又好咁講其他明星啲名，
個兩個雖然冇禮貌，但我地要保持應有既禮貌

睇返東蛋4萬觀眾一齊嗌eternal blaze

釋放Nana!

今年仲book左去靜岡睇
過兩個月再睇過

btw狗展

咁多年...終於

早十年就話姐
依家人大左興趣少左好多

出面俾人打 冇架啦

支持肥老黎

水樹狗展, 即係外圍飛都唔使諗. 應該遠征飛都夠做.

HYDE兩次都係九展開啦
即刻覺得九展唔失禮

希望搶到飛
搶唔到既話希望黃牛平少少
好想聽現場版深愛同SOUND OF DESTINY
最近一兩年水樹 d 新歌唔多識 希望唱少d

而家遠征，想買張好少少嘅飛坐底都3000至6000，狗展又少飛，香港買得嘅都係忠粉，肯畀錢。

睇嚟食炒食死。

點解唔展覽館搞

位比較多 又方便

點解水樹唔係頂級？出黎搞笑？

係咪即係得3600人

二樓多數唔開你預2千幾個位
EGOIST都坐得爆Star hall水樹真係要食炒都唔奇

BTW水樹近年其實已經係香港少左人留意
star hall試第一次水溫
如果早5-10年黎換其他場都爆到

EGOIST兩次我都有去
唔覺得爆

講真香港毒撚唔鍾意俾錢支持你話我mean都係咁話

毒果專逼害我地動漫迷 唔好諗住洗到底

ACG聽多幾次會厭

最好個個都唔去
11歲聽到23歲
係要搬屋上年先開始賣CD, poster
就算佢十年後先嚟都會去

呢首聽咗就快兩年都仲loop緊

識貨

係d bgm好唔friendly 嘈 穿耳 好快冇mood

全埸毒撚

你去日本睇吓啦，勁撚多女仔。

我女朋友陪我去睇，佢話啲靚女多撚到，個個都花晒妝又短裙，日本女就算毒，都唔代表樣衰的。

日本同香港可以話係兩個世界

香港人成日都覺得聽日文歌就毒真係好on9
聽廣東歌同韓文歌又冇人話毒架喎，神撚奇

班真fans一早飛過去日本睇live啦

唔係聽日文歌就係毒撚
係毒撚多數都鍾意動畫同聽動畫歌
你覺得唔毒咁咪用首動畫OP做鈴聲囉

問題就係d人覺得聽日文歌=動畫歌

大波田

都係普及性姐
你聽你的名字OST 會唔會有人話你毒？
有時anime song 係有獨特風格
就好似廣東過兒歌一聽就知係動畫歌
我諗好多人都識分既

都係個句 文化唔同 無謂咁在意

如果水樹早多5-10年黎 我都可能會去
講真 已經過哂氣

真係遲咗好多
我十年前開始脫坑仲賣咗好多週邊CD DVD走
但佢而加黎我都諗住去睇，希望買到飛
了咗迷佢既時候去唔到日本睇既心願

睇到佢去全國巡遊搵真銀都開房
以前隻隻碟Uni排名都靚仔
而家真係賣唔出

我上次live island去唔到好Sad
因為係水樹40歲前最後一次巡唱…

而家真係老了
仲唱chuluchulu chilu payapa我都少少頂唔順係真

me diu!!!!!!!!!!!!

呢幾張真係鍾意咗好多年
時代的眼淚

仲記得大學畢業嗰年，冇錢去遠征，只可以去戲院睇live flight…

呢一隻黏土人又係好靚，當年好鍾意MV

以前justice to believe陪我放榜…讀u做pro溫書 一定聽午前0時之Baby Doll…夏戀模樣都好好聽…

終於有得討論水樹，大家真係要珍惜，好難搵到人傾

以前同女朋友去秋葉原，都會特登去買佢嘅海報

其實唔關事 日本2010後女solo無幾多個掂 近年已經叫同退休前既西野加奈5-5開
10年前無可能有能力去香港 08年濱崎步級數先有能力黎

2010年到而家年年14場演唱會算穩定吸金
之前同一個星期出2隻single+角色歌各3萬上周榜市場算消化得唔錯

Av封面咁

水樹同カナ合唱 比人處刑

Hyde呢個級數都係九展？

單飛 係咁上下- -

acg 個類都係向九展開
個場太大好難維皮

雖日本真係紅
但我識有人鐘意聽佢但無拎過一蚊支全部唔係向YouTube 就dl 黎聽既

10年前無可能有能力去香港

唔知有冇誤會你呢句，但係10年前ED已經請下川みくに嚟香港

10年前反而係請唔到佢嚟
果陣真係如日中天

以前晚晚同人m群傾
啱啱上返forum見好耐冇人出過聲

下川算係半紅不黑那種，更加唔講結婚之後收山狀態，好衰唔衰舊年FMP四期就播完先復出
利申當年有去

我都係咁諗邊輪到香港
不過遲咗5年就真嘅，果陣已經去台灣

第一次台灣已經覺得下次一定係香港
台灣之後仲要唔full
嬲到

而家都幾難聽到人電話響...
就算你唔用日文歌做鈴聲
電話響都一定個個望撚住你

日文歌 聽 米青玄帥 咪唔毒

我都聽米青玄帥的 ピースサイン
好懂音樂好潮

我都聽我英OP

鈴聲係glorious break段前奏
公司個個都開鈴聲所以無問題

我用JAM Project

上年FMP無下川夏唱OP

山田首yes啲齒音勁到暈

認真我同有d追開奈奈ge fd 都聽唔慣新個d曲風，始終舊個炸歌太神，新個炸唔知點咁

山田的oped共實都唔可以話難聽
但真係代入唔到氣氛

夢幻 啲高音真係好正

eternal blaze 深愛 呢2首比較經典

astrogation dj場神曲

新果d 唔掂了

tomorrow 南風 感覺真係好舒服, 聲又甜,不過收山了

呢兩首成日煲

前排有搞番下細live

最鍾意Justice to Believe同Orchestral Fantasia
以前真係聽到好熱血

一個下川, 一個川田, 一個水樹都好like, 不過好似一個一個咁 摺

重有pray

acg音樂依家比我感覺係傾向加好多音效, 唔知道係咪想考驗依家啲dap同耳機 tomorrow同南風簡簡單單都超好聽

希望多啲魔炮既歌

講講下都想煲返以前D歌
講真其實佢都幾辛苦
前幾年 chur勁多concert 場場都唱D咁hyper既歌

依家live都係唱舊歌多
btw, 跳eternal blaze跳足十年咁濟
中間一兩年唔跳果年硬係差少少咁

參考5年前台灣，幾乎冇新歌，
第一次開LIVE傾向唱經典歌，應該首首大家都熟

01. STARTING NOW！
02. Angel Blossom
03. Fun Fun★People
04. You have a dream
【Cherry Boysコーナー】
05. 殘光のガイア
06. 結界
07. 深愛＜夏うたアコースティックコーナー＞
08. PHANTOM MINDS
09. innocent starter
【team YO-DAコーナー】
10. DISCOTHEQUE
11. PARTY! PARTY!
12. Hungry Hungry
13. アオイイロ
14. Happy☆Go-Round!
15. WHAT YOU WANT
16. NEXT ARCADIA
17. Exterminate
18. FEARLESS HERO
【ENCORE】
01. TESTAMENT
02. Preserved Roses
03. 嘆きの華
04. POP MASTER
【W/ENCORE】
01. ETERNAL BLAZE
上年上海live island歌單

我覺得pop master現場一齊掉毛巾好感動

呢三首近年最愛，有無同好？

理想論嘅Live真係CLS

btw有無人覺得淼樹唱Concert好過上電視好多

直播，去唔到佢原有水準

睇碟見佢Island仲有狂跑，真係體力好好，肌肉

FMP第四季出返下川收尾，真係男人老狗狂喊，真係好好聽

水樹上電視大概得返五六成功力
明明都係電視都係live band
真係唔知點解

無左d fans 個感覺唔同，同埋有d 時候好似係無in-ear mon

係…差好多…

而家見水樹上電視都係同老前輩合唱老歌…

佢係要成場Fans先燃到，表現好好多

買咗Live Island本寫真，好撚正Fans必入，大量靚相

lm

喺主流刷存在 其實都係好事
否則只係關埋門做所謂嘅anisong女王

唔係同一個次元

會唔會比支那黄牛搶晒d飛？

但上貼吧睇黎唔少人覺得香港好危險

希望佢哋唔好再嚟香港

少啲支那人，乜野飛都唔駛驚搶晒

咁姫依家個樣 比起二十年前 仲正好多

梗係有啦， 唔返學都要去

.........我都係其中—個
利申 單推

但係我個friend講好老， 跟住我叫咗佢去驗眼

堀江由衣去左邊

以前御三家都真係沉晒，新世代已經係政委同水獺

近排出左新CD，今季新番有佢配音

長江後浪推前浪總好過一班老屎忽賴死唔走
水樹喺成個業界可能已經過氣
但喺我心目中仲係活力十足 對我嚟講已經足夠

我覺得冇問題啊，應該要係咁，只係覺得時代嘅眼淚

想當年水樹塊面好肥，第一次睇佢紅白，真係開心到喊出嚟

傀儡馬戲團有林原惠已經好開心，聽返啲童年嘅聲音

近呢兩年先鐘意水樹
好希望再睇佢上多次紅白

嗰幾年應該係佢喺外表上嘅全盛時期

半雪狀態

已經連續上咗6年啦
不過當然對水樹嚟講如果連續上到7年會更完美

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

我回緊第一次上紅白 嗰時佢29歲

所以咪帶咗佢去驗眼囉

咁42係老喎

咁遲都有新參

咁淨計年齡係老ma

果時聽講奈葉好熱血走去睇 (細個有兒童台但無睇，但好鐘意聽secret ambition)
睇完奈葉睇戰姬，然後返唔到轉頭

咁你一定唔可以錯過 天使與龍的輪舞

唔撚係掛
你唔buy佢唱腔一回事，但你質疑佢實力...

好撚驚仆街黃牛

呢套未鐘意前已經睇左
睇到10幾集果陣成日擔心屋企人見到，以為我睇緊D咩變態野 (電腦係廳)

雖然ETERNAL BLAZE 先係經典

想當年睇live片d火升起個下

Secret ambition

Between 我都係喺兒童台聽到ETERNAL BLAZE(但無睇奈葉)從此一發不可收拾

ETERNAL BLAZE真係好正

btw 天使與龍的輪舞 好似係過氣御三家唯一嘅合演

肯普法算唔算

呢套未聽過添

輪舞真係福田廢老級CLS作品，咩都加落去就當好睇。

但聽到水樹淫叫同講咸嘢真係值回票價

戰姬以作品論作品，好唔好睇？

本身都以歌曲出發，劇情一般

而家慢慢真係睇少咗好多動畫

比起以前嗰啲， 而家大部分都睇唔落眼

唔是fans但會搶飛

可以當作係睇 SYMPHOGEAR LIVE 需要做嘅準備

黃牛嘅朋友？

自已睇唔得咩

係囉
我唔係fans都想去現場朝聖

00後？

我00後

水樹啲飛一定好難搶
終於黎香港開live 好滾動

女主油木碧 把聲極煩

劇情幾鳩

我反而好鐘意呢套野
我覺得係捱得過第一季果種羞恥play風同接受到設定其實係幾好睇
熱血得黎唔會特登寫日常拖時間

我因為呢套所以留意高垣彩陽

套野都係靠大波白毛撐住

same here
佢唱歌好聽但好似唔係好多人識 （定香港少人識）

話晒都係Sphere其中一員
知名度應該都有返咁上下

樣子的問題

明明套野靠賣歌
個人排名
南條>水樹>日笠陽子>愛衣

陽子一開始唱到斷氣咁既feel
後期好好多

日笠同水樹合唱本身就有點越級挑戰

唔係膚色嘅問題咩?

same here
聽完佢唱You Raise Me Up 後先知以前走寶

sphere收皮，4個都謝哂，戶松都開始食老本
御三家早10年出道，而家人氣/主役數都多過4個加埋
sphere已經好成功，更顯得御三家真係好打得

想出多套天使龍丫

Live island本實真同File真心正

連水樹都黎香港
希望有生之年會見到ゆかりん黎香港開live

仲有ゆかりん係1976年出世,今年係17(43)歲

真係女人味咗好多…

4個有3個都做少奶奶啦

請問到時係唔係去通利琴行都可以買到飛？

真呀，話說大佬唔係去中野—二咩？

我小薯只能夠去呢2場
如果我賺到多啲錢就可以睇多幾場了

我去都冇得去
我要下年DSE完就時間去grad trip先有得睇

不嬲個trip 本身點慳都要7-8千
睇一場600$ 算得係乜

會唔會有埋tm revolution一齊唱革命機個首歌

會唔會有full band嚟都成問題

今次巡迴日本14場，5月尾去到8月中
無咁多錢飛十幾次日本

不過有香港人去哂14場，好葡萄

考好DSE入埋大學
發左達想睇幾多場都得

啱，但係想做廚，旱Ｄ出來做會好d

咁...有學歷識英文
就算做廚升職都快啲
有機會真係要讀多啲書

啱，祝你玩得開心啲， 希望可以下年去到啦

大家好

唔該保祐我搶到飛

しゃーっす

屌 實好難搶飛

好想去但唔係香港ar.......

有pop master就值得去抽飛去駝
雖然我身體接受唔到演唱會音響

原本剩係抽到8/25靜岡場
今日公售買埋8/24
希望香港場一樣咁好運

唉我次次都食炒，唔知點買飛…

有無巴打買到八月嘅飛，我反正都會買，不如谷用炒價接你哋飛，至少真係奈粉

唔係好識日文，工作忙得滯，都冇時間搞…

所以唯有買貴飛

留個tg下次幫你買
不過我冇入fc多數位唔靚

Tg：sharemandy

唔該晒師兄

邊到貴...

你耳膜有事？
保重啊巴打。

病病地，發夢發到個人好無精神。

好唔開心，好想搵返力量。

我一灰就會聽Power Gate Live版、夏戀模樣、給最愛的你、Stand、pop master

Aimer香港要980喎
上年12月去日本睇印象中7000羊咋喎

水樹係香港都係680同880

平時睇開1080..

load左陣先知給最愛的你係邊首

驗過耳，正常無事，巴打有心
係身體反應唔太鐘意咁勁嘅音響
但真心超鐘意pop master,依家搵唔到有得dl, 隻碟又入咗櫃囉唔返出來住

邊度可以現金買飛？通利唔知有冇...

罷工準備聽日搶飛

x2

聽日就有得搶？

約唔到fd唔買啦

不過照罷

Ready

已經開始Mon住個website
希望搶到

好緊張呀

冇反應既

無反應

仲未有得買？

今日有冇得買

網站都罷工？

係咪連live nation都罷工

非常繁忙

邊個位置按入去?

快達票

GG

system busy....

Four

幾正

屌

吊你老母垃撚圾快達票

Sorry, the booking system is now busy.

You will be redirected in 10 x n seconds.

罷埋一份

呢度有冇巴打成功買到飛

入到快達但無水樹既

Shit 撳極買唔到888 結果渣都無炒左車

load到2046

連入都入唔到

已買一張688
888無飛
688無4張 果斷買一張自己睇
*要由live nation條link入, search hkticketing無的
or入到hkticketing 再手動c&p livenation條link

入唔到

888已經賣哂？

入極都唔得
屌你咩

我強烈譴責

仆街！

無了 之前入到688信用卡page 但睇落太後
早知688都殺

聽日一般售票仲有冇888

試過4張1張都無
我諗fc掃曬

入撚到去都冇,屌佢老尾....

唔想買黃牛

已成功買688
但屌你老尾入到快達票果邊先叫我register

垃圾快達票
入都未入到

仆街load都load唔到

聽日仲有邊啲位可以買？

load不到啊

終於入到get ticket個板....

都係所有價 今日放頭一排 聽日仲有2排

垃圾快達票

入唔到都見唔到個EVENT

執柒左快達票佢啦

強烈譴責

仲係system busy做乜鳩

係咪已經冇哂，我仲未入到去

屌，慳返唔使睇

買買下彈
入到去唔夠1分鐘

有幾多個係買到

得488

太多人罷工 希望在明天

買到一張688
垃圾快達票

買撚到最後先彈番我出去....

點解入到去快達票唔見有位㩒入去架

點解你地入到去

姐完左啦

入到快達票已經見唔到水樹

公平咩，我仲係System Busy

我同時開住電腦同電話
電腦個網頁load到我係手機成功買完都未入到去

買到688邊皮位

屌你去到又叫人登入
執7左佢啦

我無部device入到

拉到最底
我1010入到，以為wrong page走咗
垃圾網，垃圾setting指示

電腦完全load唔到
iPhone反而入到2次session

買下lag下
最後就time out彈咗我出去
又嚟多次system busy 啦

live nation 根本就係陰鳩人
事先開戶口只係得到條垃圾快達票嘅link俾你
如果事先無快達票戶口嘅話都係慢咗一步

係咪姐係聽日得番488

488都照殺啊

屌我就係冇開定快達票戶口
所以就買到口既時候去開返個ac

聽日所有價都有 我仲研究左一陣地型
今日賣嘅係各價嘅前排位

好揀唔揀 點解會用快達票㗎
咁多間賣飛最廢就係佢

Agger
Livenation根本無用

求寫真集

888係咪根本假野
我第一個session揀888根本都無撳到野出黎

等緊牛牛

如果佢事先講明會喺快達票賣飛
叫我去快達票開定戶口嘅話
我會屌少佢幾下

買到最左面488 好過冇

我屌你老母呀

撚知 我01分入左去撳足5分鐘888都紅字無位 仲以為未開

入都入唔到，連買既機會都無

其實依家仲有無飛

手機係咪快過電腦 我剩係用電腦load到2046

開完hkticketing帳號就timeout

電腦load到，但咩都搶不到就timeout左

咩價都禁唔到我屌

有乜關係呀，這些機會

垃圾快達票，仲要比佢暫緩左幾次要驗證
驗完又係唔撚入到

係，我2次入到都係電話
電腦無load到過

shit

我入到30秒就彈出去

入到去但睇唔到係咪已經冇曬

Sorry, unable to obtain an offer on the tickets you requested.

黎唔黎到都成問題

完全入唔到去

依家輕鬆入到，無飛咋嘛

有講
我一早申請咗

無飛我都入唔到

原來仲有飛

咁樣唔代表無飛

未撚入到過WOR...

點解你地講到咁易入

入到買唔到有咩用...
成班組隊買無人買到
Fc又抽唔到

買到688啦
呢Area前排最左

我懷疑888仲有

唔好比"Sorry, unable to obtain an offer on the tickets you requested." fake左就得

DLLM 買唔到

要代買PM

點買呀有呢句都買到咩

日本本地啲大粉，一定會爆

比d恆心

佢大球場開都爆啦

我都係按左好幾次Next先得

邊度有講會用快達票賣飛

終於搶到兩張邊位$488

點先入到

有無人買一張自己睇
原本想同朋友一齊睇
但買吾到兩張飛

我
但入都入唔到

係咁試？

咪係，大把外國撚遠征

dklm 咁難得成個鐘入到一次 係咁試買 試兩三次個位就彈走我 仲要入到去 要用返原本條link先有得買

係

屌 點解入到去 搵唔到個演唱會

再㩒多次livenation條link

我準備晒al 同機票

過撚左十分鐘屌

唉

賣晒未？賣晒既話我唔再load

入得返 有事燒香

應該未

真心覺得紅館未必爆
就算台灣都係3000動員力
比我係主辨都唔博大

而且starhall其實都3000幾人

sor，無視我啦..

聽日要奇跡先買到了

其實開喺亞博都好?

算 等聽日 屌你老母

要申請定快達票戶口？

最緊要係有下次
運營見今次反應好下次就會考慮揀大啲嘅場

不過依家反而有啲擔心到時會因為安全問題取消

用手機上好似load得快過電腦

一開始淨係用電腦，蠢左

me2

依家突然話我refresh過密，我淨係等佢個垃圾網load都咁

純粹個網廢

仲未入到

11點後買到2張！

點買?

手機點入 load 到入去 都搵唔到
上面有巴打話禁多條link
都係冇

可能無期呢

瘋狂load飛
//btw 688黎

紅館其實要早一年多d book 對外國人黎講好難搞

亞博都OK啦

紅館貴得黎又難爭
AWE平太多

躝啦崇日狗
呢個時候仲係度睇d毒撚野

我尋晚守左一晚自己屋苑，你呢？

點啊冷氣軍師

頭先搬鐵馬搬到手損

剛剛塞完地鐵
搬完鐵馬呀崇日狗

咁大家都係做緊野，嘈咩撚野？

其實比我零願要Starhall都唔要紅鐘/AWE
距離感好好多

你去livenation copy條url
busy 10秒轉完會彈你去main page
貼條url落去

音響

呢個先係重點

Timeout左都禁唔到飛 係咁陣紅色段字

轉browser

我iPad從來無入到過

Cls why not both

依個係一個考驗

香港人

託朋友買都入唔到去
呢個網定cityline等的廢d？

load 到入快達票再 copy 呢條入去f5?

撳撚到完左10分鐘都係冇,ON 9

日本狗殺香港人同英兵千千萬萬
同蝗國一樣毒害香港
仲話why not both
崇都崇歐洲崇東南亞南美啦

2+4 2+2

抱歉，網站瀏覽暫停
撳到比佢BAN左

盲撚左呀
平反六四呀麻
中國日本都係殘害香港人的鬼國

限時 11：59熄
玩撚完

香港人應當家作主
就算受人統治
寧做英國魂 不做日本蝗國犬

當我無講過 夜晚1159

未到限時都已經BAN我撳太快
痴撚線

你出生至今 冇比個錢買日本野我乜都得

已經被ban左幾次

不好理隻癲狗啦，都9102年仲玩分化
不割蓆不分化

我都是驗驗下又timeout，廢到爆

岩岩睇 得番一格

冇晒la

仲未入到去

抗爭睇live同步做 (睇完live先）
不分化 時代革命

完

一格都冇了

兩張都買唔到
入左3次都係唔得

一張都買唔到 入左4次

呢個垃圾網有乜攻略，希望聽日入到去

唉 入到去幾次都買唔到

買到688

入左5次都買不到明天再戰

你地係瘋狂click條link定等個網10秒F5

mobile 版好似真係易入啲

我等佢自動refresh然後入去買到

用手機買 我都係用手機買到

load 到入去主頁 仲要copy 返liveation 條link 落去F5
佢主頁都搵唔到 個活動 痴線

門票配售已完畢 先第一次入到去

你地係手機買飛係咪果陣要比埋錢定只係落訂？

比埋錢 收埋email
同一般買飛一樣
所謂優先買飛只係條link要login咗live nation先至work咁解

註冊左快達票account，聽日再搶過

不過個acc人人開到 都晒氣嘅

個load 10秒網變咗常用網站

想問係咪買完就可以即時去拎飛？
因為我睇佢個網無話要幾耐先拎得

我諗隔日一定得啦掛
urbtix就上晝買完晏晝已經拎得

賣哂

仆街唔記得咗

樓上話賣晒飛
咁仲等聽日有咩用？

同埋有冇親身飛地點？今次得網上賣？
THX

今日係預先開一部分位出黎俾會員買 聽日公開售票賣埋其他位

但都唔知仲有幾多其他位剩

每個票價位都有前後兩排 佢今日拎晒前個排出黎賣 應該聽日賣埋後排 你當5050咁 聽日睇下搶唔搶到$888

就算係都係搶400幾那堆就算架喇

其實我已經買左張$488 不過想坐$888位

想要兩張488，但人唔喺香港比唔到錢

琴晚夜瞓，唔識醒

求票咩位都得

咁我唔會老作
由出世至2018年
我買過唔少 特別係零食 玩具動漫我完全唔睇 接近冇買過
但今年開始
加上時代革命開始後
我已經冇買過日本公司野同零食
頂多陪人去日本餐廳食野

講到咁愛香港
得閒去赤柱獻花比日本狗殺ge日本人同英兵啦

仲未買得

系統繁忙

都load唔到...

我等佢自動refresh都ban 9我屌佢

好垃圾呀屌

未入到過去 又ban我

乜都冇做就Ban咗

點撚樣買

直頭話想留返啲飛畀黃牛算啦屌on9

好奇想知有冇人買到

岩岩用電話買到 688

到底system幾時先唔會busy 放係度佢自己refresh都ban我

廢達票果然都係廢達票

好撚葡萄

電話都打唔通

果然只有去通利買票

買到 現在仲可以買 有冇人要幫手買？

要吖
688/8881張

求488單張

888一張THX

1張plz

888 688隨便一張

888一張thx

冇嘅就是但咩價錢都得

咩票價都得，1張

688/ 888 2張

乜位都得一張

888 有d難

688都得THX

The service is unavailable.?????????????????

死server

屌你係咁load到彈The service is unavailable.

488 兩張 同求

全世界都係

食蕉啦佢 轉足20分鐘跟住service unavailable

888一張 thx

入緊比錢 手殘 禁得1張488

廢網

尋日啲巴打點入到

2張先岩

F5一陣就入到, 係買唔到咋

尋日冇今日咁爆 今日SERVER都死埋

有冇多

好在FC中咗4連
都唔夠分

求888 x1

求888x1 too
1電腦+1手機+1電話都未入到過

求688 x2 or 888 x2

屌 岩岩入到去 諗住俾錢買2張688 屌佢老母 server load太耐彈9我 話我過時

仲未死完ser

抱歉，網站瀏覽暫停

因網站系統偵測到你在瀏覽此網站時有不尋常行為，例如刷新頁面的次數過於頻密，可能會妨礙本網站正常運作，因此暫停你的瀏覽或交易。

如有不便，敬請見諒。

求488一張

入到去lag返出黎，DLLM

通利買左 688x 2

入去loading都計你兩三分鐘

入到去好lag 禁一下都幾分鍾

Goallll！！
收工！

發夢之餘唔可以有娛樂
都痴撚線

HTTP Status - 400

通利有得賣咩？

只係禁到2張488 單丁
要的巴打tg我

今日又入唔到

係日本用垃圾bnb wifi買到4張688

炒家死全家

果位巴打係上面話幫人買
咁都要屌

會唔會放

屌, 入到488要付款踢左我出黎

真係好on9

得十分鐘，個網load得嚟都唔夠時間畀錢

電話仲要冇人聽
一直盡快接得我電話

聽*

想見識下
但好撚貴

已經hold左比2位巴打
會盡快比飛2位 thanks

通利買左688 今日8點去排

買左2張688 揀隨機位置

求1 or2張都得！咩價都得！

電話買左888

買多兩張ok?

認真呢，你打咩電話

31688688
打左半個鍾先有人聽, 有人聽之後買就好快

電話未有登記

去左灣仔TOM LEE 話所有飛賣晒

hold左2張4880有冇人要

488

元朗通利都話賣晒

288288先岩

賣曬？

要

巴打放 想要1張

又死server

搞掂
幫同事㩒咗2張488
再無啦啦㩒到2張688

想要2張688? 連位?

求一張飛
任何位置

通利成日都話賣晒 唔好信
啱啱買到單丁488

我想要2張688 係咪連位?

屌 入到去兩次都俾唔到錢 真係on9

任何價錢，想要2-4張
有冇人買多左

同求

我入到一次俾唔到錢

要啊

Just in case u wanna sell the extra(s)

[/quote]

1張就夠求放

求任何價錢 1張飛

求放1張

都係幫朋友㩒而已
只係買完488㩒back page無啦啦變返10分鐘可以再chok
Sor

求任何價錢 三張飛可連可不連！

求飛一張

轉左成粒鐘都入唔到

巴打我搶到啦，唔洗你幫手

求一張688飛

剛剛去到通利琴行，咁快已經賣晒...

Just in case u wanna sell the extra(s)

其實 的飛已經賣曬？

好啦 多謝巴打有心 我都係唔睇啦 今次真係俾廢達票玩死 兩次入到去畀唔到錢 心都灰埋

買到！我打左31288288！等左半個鐘有人聽！

入到，$488無反應

唔會 同fd睇sorry

488、688都可以

轉到頭都暈

求888一張，我炒價買都得…唔想益網上班炒狗…

我tg：sharemandy

頭先入到去買張888 竟然

入到但10分鐘一直都係咁 一張都買唔到

+1

岩岩都撳左10分鐘黃制 佢老母

x3

Same

我頭先㩒488 single都係咁 㩒多幾次就有
雖然垃圾位

我估因為果陣有人買緊但未成交

之後要等有人彈出嚟你先會買到

我撳最佳位任何價錢

係 全部飛入晒cart 要等timeout先跌1張出黎

頭先出過張688 但得返40秒

{ }

開住三部電腦 F5，
但係竟然電話先打到
最後拿到4張票。

冇票放因為本人+朋友已經要晒四張

第2次10分鐘終於得咗
都係任何價錢 撳到剩2分鐘俾張888我

其實一間通利話賣哂，係唔係等於全線都已經無？

求放任何位2張

10：45左右隨機位出左2張688
見買到之後再隨機左幾分鐘又出左2張488最後嗰排 strong hold到剩翻2分鐘問到人接貨先敢買

688陣亡晒 888撳極都無

當年黃子華公開發售去到七八點都有機會 Chok 到 D 系統因為過唔到數而 hold 死咗的單丁位。

刷到2張888 個鐘得返30秒

買唔買到888？

同埋通利啲人好多都唔會幫你試

30秒點買 比人踢左出黎啦

我分半就放棄開另一個browser

咁重有機會買888

自己得現金同EPS無信用卡，迫住去通利..

有1張688 1張488可以放出黎

求$488

其實去通利先最大機會有飛

電話都話買唔到啦

求一張

求兩張，咩價位都得

不過店員成日話冇

我去咗灣仔果間，西環果間未去，唔知有冇。

Come on, take my money mates

Let’s talk

求$488飛張

收1張 488/688/888都得 PM THZ

求一張任何價位票都得

求一張任何價位

估唔到有ser 可以廢過城市

賣晒飛啦

有兩張連位$688 特登買多 只放比FANS 原價
有意PM

玩完

等左半個鐘
"唔好意思呀你果場既飛已經賣晒啦"

算啦
這些機會果然不是我們的

Membership num:45***

Let’s talk mate

岩岩有位巴打搶到飛
現在多左1張488 要tg
thanks

有冇人放2張，咩位都可以感謝

已經收到pm thanks

求一張任何價位pm

488 x 2

求票

收任何飛1張

任何飛一張 好想睇

拎飛去通利show返信用卡同booking no.就得？

求任何價位2張 好想聽

有冇人想要千葉場兩張 ?

跪求一張880
Viagogo 都比人食唔少手續費啦
放比我可以淨賺
價錢可以慢慢傾

想問下買到飛既人 ,幾時可以拎飛?
我見黃牛要10月22日先送到過黎

羅張credit card就得
一過機就check到

今日係唔係已經拎得?

想收兩張飛 咩位都得

喊柒左

咩事喊柒左？

係咪賣晒?

好在今朝補底買到488起碼唔洗無得睇

遠徵算， 絕不向黃牛低頭

諗左好耐 好唔好2.5倍價黃牛
感覺好撚笨柒 都係算

快達票老母係雞係公廁
飛都搶唔到

跪求任何票價1張

求飛 888/688/488 單丁/2連/3連/4連 都ok

收飛

有488 2連 (不散賣)
tg 傾

一大班收發賣飛

希望你哋唔係黃牛黨啦

你想買幾錢呀？

蝗國文化侵蝕香港
日本狗當年殺左千萬港人英兵印兵澳兵加兵
仲未個別同香港道歉
中日係兩大殘害香港鬼國
你不如一邊發夢一邊飲喜茶？

係咪真係黎得成呀?
三上悠亞都取消行程喎

求任何價錢飛兩張 THZ 好想同FD睇

呢啲人地收左真係講個信字
你話世終九展開賣左幾個星期仲有飛剩嗰啲炒唔起就冇咁鬼

又唔係林鄭開演唱會，除非果日咁啱九龍灣有示威

其實佢公佈香港場果日已經係開始左反送中，我諗應該無喧易取消既

888啲飛畀黃牛狗炒到幾千蚊張痴撚線。。。

比啲骨氣
同埋諗下如果唔黎就

到時用打call棒係咪要比人拉？拉埋水樹？

寧願飛去日本聽仲好

Aimer6月嚟嗰陣已經撞正
梶浦早幾日full team過嚟就撞正將軍澳西環
人哋都冇取消
香港fans都同奈奈表達過，奈奈自己又有睇新聞知咩事
KR自己會衡量㗎啦

巴打用鐳射槍打call咁犀利

你買黃牛, 不如去日本遠征好過

係激光劍

日本飛易d買？

而家個official membership係點join? 仲係through agent搞？

求單張880

咩話?

簡單

日本轉運地址+信用卡搞掂
我都係為咗抽呢場先開

放688 4連位

得返2連

見到viago 前日成皮野

慶幸FC先行當選
唔知票面跟日本場個款定係用返快達票印飛

Thanks
我個membership上年年尾唔記得左續 個autopay唔知點解自己冇function 搞到而家要重新搞過個

同意
抽到就抽到
唔會好似快達票咁有位都唔比買

試到佢賣晒都係咁
on99

補圖 10點9入去試到time out再入過幾次 次次都仲有顏色 但都係唔比買

第一次用佢個網 第一日搵唔返個live已經中伏
好啦 搵到個live 入到去 得返幾分鐘 你用
快手拎到兩張488 之後又要你登記會員
最後彈左你 買唔到

好彩第二日買到

Viagogo d票 去得咁快既 琴日仲見到有好多靚位

其實而家係viagogo買會唔會有伏 始終飛都未出

唔清楚
我係lihkg 留tg 有人放左比我
不過買完之後走去望viagogo
發現買貴左少少

唔介意我問下你係邊個area 咩傾位嘛?

A F排

係viagogo 買左 唔知幾時先寄

介唔介意分享下最後幾錢入手

而家咁會唔會加場

海外live加場有好多問題因素要諗 應該唔會
始終第一次嚟香港試水溫

水魚價廢事講啦2xxx

......真係水魚價

Wtf

買到飛就fat fat

我見4xxx都有人買

都賣晒啦

......不如去飛一轉日本睇啦 有找

但我都好明白難得人哋嚟到自己主場

冇理由唔去支持嘅心態，仲要係第一次

呢樣我都明

邊個站？
其實仲賣廣告有咩用

可能之前冇諗過咁好賣

已經畀咗錢落廣告

金鐘 往柴灣方向

太睇小水樹既威力

stubhub 劣行888好似跌緊價 等多幾個禮拜可能落返1000頭

呢排娜娜咁紅

咦巴打水樹你又啱

好耐冇見
啱呀 好有型嘅姐姐都啱

介紹你一個 織部里沙

可惜坐到好後 巴打你咩位

見到仲有位即刻買 點知唔係balcony係真心頂

買到都算好 個死人網仲廢過城市

黃牛死全家

砲台山都有

10月未完嘅話都差不多要爆了

非法集結再送催淚彈n個

班警察點打得過佢

一拳打死佢

依家先知 冇飛點算 有冇人放

覺得好大機會取消

離10月仲有兩個月喎
係都睇到9月中咩情況先啦

琴日深水埗

求 980 同 580 同380

真係黎遲左好多, 對我黎講都係黎遲十年, 十年前約ultimate diamond, red/blue side果時好鍾意聽佢, 如果係果時黎我一定會入場。已經好耐冇聽佢所以就算佢黎都唔會入去lu....
喺頭幾版見到有巴打講起首discotheque就即刻上utube搵黎睇
以佢而家既年齡同身型喺度chulu chulu chulu payapa又真係幾攞命

多左張488大後排 有意自出價

有冇手足

水樹唔肥啦 未正常身形 係大隻左d啫

太耐Lu, 唔記得左點解會接觸到而鐘意咗聽nana, 但一定唔關火影事, 我亦唔係因為佢個樣而聽佢。唔記得邊年紅白聽到Perfume~ねぇ我就變左心, 即係已經退哂燒 ( Perfume都退左燒變成而家坂井泉水 ), 加上我揾左奈奈較近期既Discotheque Live聽睇, 我既感覺就好似睇緊大媽喺度唱喺度郁黎郁去, 雖然我主力真係聽歌唔係睇女, 但我真心頂唔浦, 所以就算有人送飛我都無能力入場支持..... 奈奈首迷宮蝴蝶, nostalgia係我既飛佛, 今次黎香港應該都冇咩可能會唱呢幾首, 所以又多一個原因支持唔到。

有兩張488 單丁位
自出價

水樹肥咩一拳ko你都仲得

水X肥

你話佢太壯太多肌肉喺度賣萌好奇怪就話啫，你話佢肥？

我覺得應該要支持 水樹係日本已經算係國民級 竟然會黎香港 可遇不可求

利伸：13-14年果期迷過下水樹 睇過幾場live

收黃牛果班，喊未？

有冇人抽中fc既飛？

呢度

DD

Fc d位靚五靚架？同埋d飛幾時收到

上面巴打咪話俾人block 咗嗰啲位應該係留俾FC 嘅，你睇返張圖
啲飛應該十月初先會出

點解咁講？

都幾大機會會取消

邊度收到風？

政府個仆街

班狗咁樣取消完全唔出奇

咁危險？見佢跌緊價我仲諗緊收頭幾排嘅飛

係咁搞機場

好似cancel 左

已取消
食黃牛班友

攬炒

攬炒又贏

雖然好可惜
但支持攬炒

有飛都唔割

留名睇fb d 垃圾page又有d垃圾毒L出黎屌搞事班人

好彩之前決定左去日本睇

話取消嘅有無官網告示link？我搵唔到

光復水樹未

我寫包單實有

黃牛

我講得唔好

應該係有d垃圾毒L出黎屌香港人搞事

不割蓆！光復香港 時代革命

焦土又勝
表示可惜但支持
利申:有飛

攬炒死黃牛
唔駛睇垃圾九展

攬炒又贏
黃牛可恥

下次場地就應該博覧

真 唔駛係垃圾場聽 感恩
利申 有飛

好嬲

好嬲政府咁撚仆街

但點都唔撚割，食屎啦林奠

光復77

攬抄

忍唔住要割席

不割蓆

gchi攬炒

見到好多呢張圖，但我睇咁多個(Live Nation官網/77Twitter/官網)都唔見有類似告示，有無原網址定係經Email出？

我等撚咗十年，屌你仆街政府仆街林奠搞撚到我連live都無得睇
好撚嬲

我check email都唔見

我都唔見有 依家睇演唱會都要FC

我都睇過官網冇，但取消都唔撚割呀，食屎啦林奠政府

篇野個日子寫聽日出即係可能內部流出

仲諗緊咩事推咗成版

係喎屌8月30

如有讓飛, 任何位置一張請賣比我！
原價加車腳, 黃牛勿擾

聽日上午會正式公佈，你咪唔好信

贏咗之後，一切去日本睇

黃牛慘慘豬

係咪真係取消左

光復水樹

9成9 內部流出消息 聽日會講

dllm 10月尾先搞佢未卜先知會搞唔成？
大撚把韓星都照搞啦
垃圾主辦

77同777點解可以咁大分別

king唔想搞

驚到到時一班毒撚 係到話我要睇娜娜

還我娜娜

我等撚咗十幾年，先等到奈奈嚟香港，政府食撚屎啦

買飛果下我真係做定心理準備先
真係取消咪睇下佢有無海外場或者等下次

幫襯黃牛一定死
下次醒目啲

仲有班活係自己世界嘅毒撚表示政治唔關佢事

雖然都唔想拉埋嚟講 個班人真係好痴線

日本公司係乜都驚一餐先

假如買左用信用卡購票既黃牛飛，真係渣都冇得剩

好撚sad 今次明明人品大爆發比我搶到section 1 A行
真係仆你個街林鄭

果個係Kings 仲要係台柱

molamola

漫節都有日本guest取消無黎

屌
林奠幾時死

柒婆我屌你老母呀！！！

無啦無啦
我做左傻仔

等聽日FC
因為交收完就del左chat
之前同我交收的2位巴打麻煩聯絡返我

娜娜

你班死曱甴搞到我地冇得睇

777等一眾狗官同黑警阻住晒

逼到我地呢班毒撚都要上前線

單憑張飛冇得拎返原價既錢咩

信用卡飛只會退番落張信用卡到

淋 病 我 屌 你 老 母 阿

出左公告啦

想問下Fc會五會退反錢架？
期待左好耐架🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

還我奈奈
仆街林鄭
五大訴求
缺一不可

咁辛苦買到票

cancelled

10月26日光復娜娜大遊行

其實都算好事嚟嘅，至少下次主辦方應該會知道要揀大啲嘅場

唔係聽日先確定到咩？

星期日舉牌，還我奈々
妖婦林鄭，垃圾狗賊，多得你地我等咗7年嘅live告吹了，我地勢不倆立

好感動，呢場show就算搞唔成呢度啲巴打都唔會怪示威者而係怪政府

香港毒撚最講道理 好似係

官方仲未有消息既

一間俾popo或者牛屎佬拉返去強姦就慘

公
告己出

還我娜娜！釋放娜娜！

政府不仁，反抗有理

辣興ACG，無好下場

全民上街屌爆黑警、政府....!!!

收到email啦

政府我再屌你老母

還我水樹奈奈